想問問非法集結坐幾耐？

唔太多都想比佢拉，好撚煩林鄭

認罪多數罰款/社會服務令
不過有機會為左嚇9人唔再敢出 會判幾個月

罰款就全部人去做死班狗

等司法覆核 有集會自由

拉我坐終身囉
你哋班藍絲港豬請我食一世飯
唔洗搵食仲好
成個世代知識斷層
喺獄外既都係低學術水平既藍絲
加上人口老化
攬炒

過住都係判幾個月、罰款、社會服務令，今日唔知，未有案例

到時監獄內先係文明社會

但我驚似牛棚。 。。。

要幾多人被捕先可以塞爆監獄

監獄都冇位啦 全部非法集結都坐既話
on9既 有d係街坊都拉非法集結 冇可能告得入既

每個都要落口供，班狗做撚死

唔好唔記得落口供前都會俾人打撚死

最高5年。

有人計過條數，
2017年嘅監獄包和度係70幾%，
推斷大約目前仲有2000幾個位

大陸大把位

判唔夠3個月可以跟據罪犯自新條例唔批露比僱主

咁咪一心一意留係香港囉
無得移民姐
呢d細案坐小過3個月
係有權以後申報自己無案底,包括搵工時候都係

聽講唔涉及暴力嘅非法集結通常係罰錢 服務令了事
但涉及暴力嘅非法集結就要坐監

每個星期日係皇后像廣場都有人非法集結

初犯應該社服，重犯就重d

無錯
緊急法全部送上新疆